風褸係咪毒撚恩物

見親街上面啲毒撚都係着風褸

樣貌先決。